Lenovo 雙11活動討論區

大會網址

睇中左呢部，升Ryzen Pro 5 轉256SSD
4千頭，大家點睇？

X1 Carbon 應該75折？